中銀提存易戶口用唔用得網上銀行?

之前上網搵左話得 但去到counter之後職員又話一定要升級咩綜合戶口
到底係得唔得架

唔係淨係唔俾用counter入數咩，綜合呃月費

唔知係唔係改左
我好耐以前開就得
而家可能唔得
你係咪大專學生呀？比張學生證佢叫佢免費同你提升咪得

就係唔想升 想留住呢個冇月費既

咁就咁用atm啦無計

最低存款有三年豁免期唔夠咩？

有三年？我以為grad就冇
我打左去問 提存易係用得

係 grad咗三年內都有 第四年開始冇